<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<modDesc descVersion="107">
    <author>Retofel</author>
    <version>0.1.0.2</version>
    <title>
        <en>Used Sales Time Left</en>
    </title>
    <description>
        <en><![CDATA[In the used vehicle sale shop you will find great deals on used equipment. But how long do you have until those deals expire?
This mod shows you for each deal, how long you have until it expires (in in-game hours), in a simple, clear, color coded way.

The color changes based on the hours left.
5 hours and up -> Green
3 hours and up -> Yellow
1 hour and up -> Red

For bug reports and feature requests, see: https://github.com/Retofel/FS25_UsedSalesTimeLeft]]></en>
        <de><![CDATA[Im Gebrauchtwagen-Shop findest du tolle Angebote für gebrauchte Fahrzeuge. Aber wie lange hast du noch Zeit, bevor diese Angebote verfallen?
Dieser Mod zeigt dir für jedes Angebot auf einfache, übersichtliche und farbcodierte Weise an, wie lange du noch Zeit hast, bis es verfällt (in Spielstunden).

Die Farbe ändert sich je nach verbleibender Zeit.
5 Stunden und mehr -> Grün
3 Stunden und mehr -> Gelb
1 Stunde und mehr -> Rot

Für Fehlerberichte und Feature-Anfragen siehe: https://github.com/Retofel/FS25_UsedSalesTimeLeft

(Automatisch übersetzt)]]></de>
        <fr><![CDATA[Dans la boutique de vente de véhicules d'occasion, vous trouverez des offres exceptionnelles sur du matériel d'occasion. Mais combien de temps vous reste-t-il avant que ces offres n'expirent ?
Ce mod vous indique, pour chaque offre, le temps qu'il vous reste avant son expiration (en heures de jeu), de manière simple, claire et à l'aide d'un code couleur.

La couleur change en fonction du nombre d'heures restantes.
5 heures et plus -> Vert
3 heures et plus -> Jaune
1 heure et plus -> Rouge

Pour signaler des bugs ou demander des fonctionnalités, rendez-vous sur : https://github.com/Retofel/FS25_UsedSalesTimeLeft

(Traduit automatiquement)]]></fr>
    </description>
    <iconFilename>icon_UsedSalesTimeLeft.dds</iconFilename>
    <multiplayer supported="false"/>
    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="lib/DebugUtils.lua"/>
        <sourceFile filename="scripts/UsedSalesTimeLeft.lua"/>
    </extraSourceFiles>
</modDesc>
